{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000580",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동탄 호텔 씨엘 운영 정책"
    },
    "text": "1. チェックインは17:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前に行ってください。 2. ご予約の際、チェックイン15:00以降、チェックアウト12:00以前であることをお知らせします。 3. 無料で提供される歯ブラシと歯磨き粉があります。 4. 付帯施設としては、ビジネスセンターやフィットネス センター、洗濯朝食が提供されます。 5. 宿泊料金のご案内に従って、4歳以下は無料、5歳以上からは追加料金が発生します。 6. 駐車は先着45台まで可能で、満車の際は公営駐車場を利用しなければなりません。 7. 客室内にはエアコンと暖房システムがあります。 8. 携帯電話の充電器はフロントで無料でレンタルできます。 9. 必要なアメニティはフロントに訪問して受け取る必要があります。 10. すべての客室は禁煙で、無料Wi-Fiを利用できます。 11. 追加費用は当日現地にて決済されます。 12. Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "無料で提供されるアメニティには何が含まれていますか？",
            "answer": "無料で提供される歯ブラシと歯磨き粉があります。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "ビジネスセンターやフィットネスセンター、洗濯朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金について教えてください。",
            "answer": "宿泊料金のご案内に従って、4歳以下は無料、5歳以上からは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は先着45台まで可能で、満車の際は公営駐車場を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはエアコンと暖房システムがあります。"
        },
        {
            "question": "携帯電話の充電器はレンタルできますか？",
            "answer": "携帯電話の充電器はフロントで無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "必要なアメニティはどこで受け取れますか？",
            "answer": "必要なアメニティはフロントに訪問して受け取る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマは統一されていますか？",
            "answer": "Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 412
    }
}